何君堯驚世預言：8民主派被DQ 明年初大補選

【宣誓風波】何君堯驚世預言：8民主派被DQ 明年初大補選